聽日仲上唔上街?

想知呢點

WHY NOT !!!

搭地鐵啦

冇組織冇策劃
話mtr行動
但真係好咩？
好似難實行 又會阻到想野餐嘅巴絲
好迷惘

唔係無不反對通知書咩 到時班狗會唔會話非法集結 無知一問

佢聽日係二讀咩 又過改期要早三日通知?

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作

主席話幾時就幾時讀。

原定由星期三開始連續七日開會！隋時通過

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

Telegram 有好多人計劃左
不過暫時只係7:30調景嶺綠線住先

想分享件事，早排搭地鐵唔小心跌左個銀包落條gap到，跟住要架車delay10分鐘幫我汁番聽日可能好多人病/跌野

留名